香港人賤賣良心？三百蚊買到一地兩檢公安全面進場 ！

香港人賤賣良心？三百蚊買到一地兩檢公安安面進場 ！

抵到爛，三舊水 就買到中史科（國民教育分拆上市）獨立成科 都無人反

就係咁賤，唔係你估

其實最但額資助只係25蚊

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

而家知衰未鄭呀？
三讚都過埋，連登仔就淨係識笑邊個屋企死人

白痴